%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/4},
  margin=5mm,
]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Exploiter l'équation d'une courbe}}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\watermark}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \path (current page.north east) -- ++(-5mm, -14mm)  node[opacity=.6, anchor=north east]{\Huge \sffamily \textbf{#1}};
  \end{tikzpicture}%
}
\newcommand{\reponse}{%
  \textbf{Réponse : \dotfill}%
}

\begin{document}

\watermark{Sujet A}
\begin{enumerate}
  \item Le point $C(2;6)$ appartient-il à la courbe de la fonction définie par $f(x)=3x^2-7$ ?
    \reponse
  \item Quelle est l'abscisse du point d'intersection de la droite d'équation $y=2x-4$ avec l'axe des abscisses ?
    \reponse
  \item Quelle est l'ordonnée du point d'intersection de la fonction définie par $g(x)=\frac{5x+1}{2}$ avec l'axe des ordonnées ?
    \reponse
  \item Compléter : Le point $D(4 ; \ldots)$ est sur la courbe de la fonction définie par $h(x)=x^2+x-2$.
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet B}
\begin{enumerate}
  \item Quelle est l'ordonnée du point d'intersection de la fonction définie par $g(x)=\frac{4x+1}{2}$ avec l'axe des ordonnées ?
    \reponse
  \item Compléter : Le point $D(3 ; \ldots)$ est sur la courbe de la fonction définie par $h(x)=x^2+x-3$.
  \item Le point $C(2;7)$ appartient-il à la courbe de la fonction définie par $f(x)=3x^2-6$ ?
    \reponse
  \item Quelle est l'abscisse du point d'intersection de la droite d'équation $y=2x-6$ avec l'axe des abscisses ?
    \reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet C}
\begin{enumerate}
  \item Quelle est l'abscisse du point d'intersection de la droite d'équation $y=2x-8$ avec l'axe des abscisses ?
    \reponse
  \item Quelle est l'ordonnée du point d'intersection de la fonction définie par $g(x)=\frac{3x+1}{2}$ avec l'axe des ordonnées ?
    \reponse
  \item Le point $C(2;8)$ appartient-il à la courbe de la fonction définie par $f(x)=3x^2-5$ ?
    \reponse
  \item Compléter : Le point $D(4 ; \ldots)$ est sur la courbe de la fonction définie par $h(x)=x^2+x-4$.
\end{enumerate}
\pagebreak

\watermark{Sujet D}
\begin{enumerate}
  \item Quelle est l'abscisse du point d'intersection de la droite d'équation $y=2x-10$ avec l'axe des abscisses ?
    \reponse
  \item Quelle est l'ordonnée du point d'intersection de la fonction définie par $g(x)=\frac{2x+1}{2}$ avec l'axe des ordonnées ?
    \reponse
  \item Compléter : Le point $D(3 ; \ldots)$ est sur la courbe de la fonction définie par $h(x)=x^2+x-5$.
  \item Le point $C(2;9)$ appartient-il à la courbe de la fonction définie par $f(x)=3x^2-4$ ?
    \reponse
\end{enumerate}
\pagebreak

\end{document}
